TG谷小心

有冇佢哋條 link

我哋唔好踢爆佢
留意佢行動

大空卡既朋友用返同一招數對付佢地啦

當我無講過

我哋 report完 佢個group冇咗
佢再開過新

我對潛伏係入面 睇曬佢一舉一動

推

收到，當我無講過。

唔好report, 要拎人地情報

騎劫佢地個谷